[女裝GAY毛] 阿叔着校服裙扮學生妹 潛中大噴CCTV紅油

中大校園發生「天眼」刑毀案件。本月3日凌晨，高錕樓2樓天橋有2部閉路電視鏡頭遭噴上紅色油漆，被職員發現，懷疑有人惡意破壞，遂於昨日下午約一時報案。沙田警區刑事調查隊接手跟進，經深入調查，發現噴油歹徒為男性，但當時身穿校服裙。

鎖定目標人物後，今晨7時許掩至屯門寶田邨第5座一單位搜查，在一名姓李(41歲)男住客身上檢獲檢小量冰毒，單位內亦搜獲2套校服裙、一對女裝鞋，與刑毀案中歹徒所穿的衣著相似，懷疑與案有關，以涉嫌刑事毀壞及藏毒將李拘捕，隨即帶署扣留調查。

據了解，疑犯任職裝修工人，並非中大學生或教職員，警方正調查歹徒身份及其深夜闖入校園犯案動機。

就讀護理系的勤同學表示，校園屬公眾地方，平日都見不少市民出入，亦有遊客前來參觀。校巴亦毋須拍卡，故任何人都能乘搭，自由出入校內各處。他指，校園保安一直無問題，惟事件過後可多作巡邏。就讀商科的黃同學亦稱，如遇上易服人士，若對方沒有滋擾便不作理會；否則會通知保安。她亦認為要加強巡邏，以策安全。

呢D女裝GAY毛拉去打靶啦,屎忽痕就出黎搞搞震fuck